美斯帶頭指責？華維迪：沒有發生

不久之前，西班牙媒體曝料，在巴塞歐聯出局之後，美斯在更衣室內帶頭指責華維迪戰術安排有問題。華維迪在出席同華倫西亞的賽前新聞記者會時，對於這個消息進行否認。

華維迪表示：「我對此沒什麼好說（美斯和比基要求我解釋），因為這根本就沒有發生過。」

「在那場比賽結束之後，球隊的反應良好，我們現在正處於一個困難的時期，著看是在去年8月（超級盃失利）之後的第二次。我們輸了，我們在一項我們非常在意的比賽中出局了，我們為自己和球迷感到難過。但是如果我們還不那場比賽中走出來，反思經驗，我們就會繼續失敗，所以我們現在必須努力解決問題，應對接下來的挑戰。」

對於美斯，華維迪表示：「美斯今天訓練的時間比平時要短，他和其他人一樣都受到了歐聯出局的影響，不過當皮球再次滾動起來時，美斯也會再度站出來。這只是一場比賽，美斯已經是擁有歐聯最多的球員之一了，而贏得歐聯並不是一件容易事，你不能有一場比賽狀態糟糕。」

對於祖記被皇馬淘汰，華維迪表示：「在第93分鐘判射12碼……如果我是祖記球員，我一定認為球隊可以再戰30分鐘，我也一定會感到生氣，隊內的任何一名球員也會不開心。我沒有看過錄像，但事情就是這樣了，我不想做過多的評價。」

假到

巴塞就係美斯>教練

係
莫斯>巴塞老闆>教練>球員

你教埋佢囉